有酒店由七月開始做38蚊自助早餐，做到依家

食過一次，普通茶餐廳質素，盤炒蛋室溫
不過茶餐廳一個餐嘅價已經有得任食都算唔錯

唔知係咪因為無大陸團落嚟所以做唔住

帝盛係做大陸閪生意多

茶記價

淨係任飲任食+有得涼冷氣hea足2,3個鐘都抵到爛

帶埋電腦上去做嘢煲劇，咖啡任飲

抵撚過食百幾蚊all day breakfast

有冇圖

仲有煲粥同麥皮，同沙律吧無影

你見佢個 facebook page 都無出相都知咩事

不過又未去到狗也不屌嘅

不完美可接受但要改善啦

可能加料

where? 大鄉里唔識去

點解火腿要用水浸住？

38咁平? 有無伏

去茶記食碗沙嗲牛麵好似開心d

一般三四星酒店水平
不過而家茶記早餐都收三草野,都係食垃圾
呢間都屌得過

好頹

好劣茶記食個早餐嗲牛麵連蛋腸麵係差唔多價,但人地至少個麵即煮隻蛋即炒

當搵地方坐就OK
呢D野你都唔會狂食當番本嘛?

示威利民

大角咀個邊

有無炸魚柳炸豬扒

有冇炸薯餅?

有漢堡扒都夠
一路都好想瘋狂食漢堡扒

3張圖？係得咁多定影唔哂

38 蚊食飽仲想點

做到依家都無人知，證明佢都幾失敗

當starbucks 坐就好抵

新紅基旗下

狂食漢堡扒

38任食仲問有冇伏

唔係

個位幾差
不過照去 樓下有巴士到

抵到

正喎

痴撚線 38食到飽

要加一？
40蚊早餐抵食

抵過坐Starbucks

大家樂加個粉都四十幾

仲有55蚊嘅

得閒去試下

抵過star北啦

一直唔明點解會有人俾錢 去酒店食早餐
俾錢食方包 麥皮 白粥
賑災食品

仲平過starfuck屎水

有無煙肉

火腿隔離?

好似好撚正咁喎

38蚊算平啦, 任你拎wor 你落茶記食碗麵加份餐肉蛋麵包都呢個價啦

38蚊其實佢都仲有得賺
以前去歐洲 3歐已經有呢個份量

有埋個盒去裝

任食㗎喎

4個鐘早餐短左啲囉，當香港人係狗

住旁邊就話去醫肚
隔離區都費事去

酒店38蚊 去食真係當可憐佢

38 蚊好平

上邊巴打d圖好撚一般喎 頹過M記早餐

個老細出席撐警架 hi

早餐食得幾多呀

薯餅都無

早餐D野超頹

限時？

健身巴打慳返啲時間 上去食蛋

lo

平日食茶記都要37蚊

有quota ?

屌 好正

啲色水好似仲衰過k buffet

狗都不屌,就算18蚊都唔會有人去食
除非純粹貪平

呢間野好似做團多..

一見平就個個狗衝,,起起底先好喎

食大家樂好過.

狂食煙肉都抵

合成煙肉

依家先講有冇遲啲

唔喺香港了

香港啲地租點賺
佢拿拿臨成本價賣晒啲貨已經好開心了

Starbucks 一杯都四十啦

好吸引

wow. my brother has been wondering about setting up a hotel. I think jts wirty a try. my sister too thinks it's worth giving a go. He'll try to get official sanction for building it in the particular area.

38蚊任食

烚蛋，好撚頹，要搭車去食不了

頹到呢見到你個cm我先知嗰塊係漢堡扒

得焗豆同炒蛋會食

其他d 加工食物好唔抵食, 食得多好快出事

有冇lunch

晚餐128

正常價

自從冇左班大陸閪，成個香港都過得好左

有冇沙牛麵先

帝字頭好似係中資

BTW 黃埔有間酒店都做99蚊BUFFET, 不過幾個月前已做緊

申: 住呢頭

lunch buffet?邊間？

咁遠 仲早餐 真係無咁好心機早起第出去食早餐

ching 唔好咁對自己
我食咗一塊
呢個煙肉係狗也不屌

要加一架喎

想食炒蛋only

屌 正撚到

海逸君綽酒店為慶祝開業 24 年，繼續推出自助餐優惠，2019 年 8 月至 9 月份期間，一位付正價成人，可帶一位小童或長者用 $24 蚊的價錢同枱享用自助餐，兩位成人就可帶兩位 $24 蚊，如此類推，今次優惠適用於自助午餐、自助晚餐和早午自助餐。

新鮮肉都冇一舊俾舊雞扒仔都好呀

不了 咁都要55

煮屎浪費食物

任食架喎

依個價錢完全可以接受

漢堡扒應該最受歡迎

痴線
今日見到佢搵咗兩個中學生咁款嘅女仔喺對面馬路派早餐傳單

即係35蚊都無人食

有室溫炒麵

有薯條
不過唔知炸咗幾多次
咸到我驚食完有腎病

食粥同炒蛋食到唔洗晏就算

ff too much

哇

有冇牛角包

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

想點呀冇生意到要請打手，留返俾啲大陸閪食啦，不了

好多烚蛋偷多幾隻走

$38蚊唔好咁多期待

$38我ok

"華" 字頭既酒店，大部份都係做大陸客。

之前做大陸客生意 當香港人冇到
依家冇生意有難 又揾返香港人

唔好去啦 做大陸人生意嘅都唔抵幫

光復香港

唔浸住唔會好容易乾硬咩

Gym 友良物喎，
星期六日食夠protein 先做gym

最新個 Facebook post 話優惠做到年底